★返工撚，準備好此信未？

特首今次無叫僱主體諒

中環往金鐘要搭港島線 OL接上司溫提早出門

狗鐵不如考慮整定個年曆版

今次即炒